請問邊度買防塵口罩？

如題 n95 個類
我唔想死住

五金鋪

n95唔係醫院用？

你要防乜大細既先？PM10、PM2.5、Asbestos？各有唔同既口罩，勞工處應該有資料，有啲要訂先有

一田 日本出果啲都防到2.5